[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

上回：
戰果：

今晚7點、11點都有HKA的比賽
請提早15分鐘準備

文宣內容請以簡短為主，FREE HONG KONG，STAND WITH HONG KONG
FIGHT FOR FREEDOM都可以

請不要打英文以外文字，會BAN
切勿1分鐘內打同樣內容，可能會BAN

有Twitch AC既全部同我準備好，冇ac既而家即刻同我開返個，開ac link：

賽程表如下：

主力英文台 Riot Games link:
次要 中文台link:
經過上次經驗，中文台唔需要全力，因為台仔好多知咩事

死圖重post，上回戰果：

輕輕一推

Don’t be HK
Stay away from communist China/Chinazi/ccp
想有啲唔同content 土魔法引玉

冇問題啊，最緊要多人

Push

Hka加油

要人

搵人幫手推下啦

準備，開波啦

開始有人洗頻
大家幫手啊

Free Hong Kong